無商業味就即現型 星如打條生涯1勝4負鬼仔 差d比人打死

又係靠點數

邊有咁多ko

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

不嬲都廢

這項資格賽共有 20 位選手參加，前 6 名才有機會亮相今屆東京奧運。曹星如下輪會遇上烏茲別克選手米拉沙荷夫（Mirazizbek Mirzakhalilov），他是 2018 年雅加達亞運金牌得主，以及去年亞錦賽及世錦賽冠軍。

君如 生涯最強考驗

想睇

神奇小子現真身
有冇人有link錄低佢

幾時開始？

無記錯，佢場場都係最強考驗